El sistema distribuido necesita tener un ente o algo parecido que se encargue
de manejar las peticiones que le lleguen de construcción de paquetes.

Una vez que un paquete entra al sistema distribuido es importante que
alguien se encargue de realizar las operaciones oportunas sobre él,
operaciones como crear el árbol de dependencias de un paqueteq utilizando el patrón
«Composite-Command» desarrollado en la iteración
anterior, enviar los paquetes a construir, firmado,
etc. Es por todo ello, por lo que entra en escena el «Mánager», que
será el que se encargue de todas estas tareas.

En estos momentos las operaciones que a priori son necesarias que haga
un «mánager» serían construir un paquete y generar el árbol de
dependencias de un paquete dado que se va a construir.

En el fichero \texttt{slice} se añade una interfaz con un método
\texttt{build} tal y como se muestra en el siguiente listado de
código.

\begin{listing}[ language = Slice,
  caption = {DebBuilder.ice},
  label = code:Debbuilder]

  module DebBuilder{

    interface Manager{
      void build(Package p)
    };
  };

\end{listing}
Este mánager tiene como atributo un objeto «CompositeCommand» que es
sobre el que generará las dependencias de construicción de un paquete Debian





% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
